想問問美國個市如果一直差落去.咩情況下先會打柒支共?

如果真係經濟不停跌
去到一個禮拜跌到1萬

咁既情況下.美國仲樂唔樂觀
去到最緊要階段會唔會開波?

依家比較擔心係美國會衰退
前美聯儲主席：疫情可能令美國經濟陷入衰退

唔係怕
武事既

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動